[新西區同我入黎]到底要夾邊個本土上去選

好多up得出名都唔算本土

推鄭松泰夠票既應該

投白票都唔撚投呢隻熱狗

不了

新西人呢

喂大佬呀，政綱都未出點答你呀？

而家咩人選

本土夾人幾時需要政綱？
學民熱狗等陣自稱本土彈出黎你信唔信佢係？

張秀賢 前暴大會長 學民發言人
不過對定義佢做本土有保留

公眾係白痴 以為我哋係本土派

再唔喺有冇新西知名連燈仔

衰 d 講
上屆泰博都夠票
幫咗其他本土先啦

問題其實喺邊到爆出黎其他本土

想知泰博評價係點

熱狗個朵臭曬